有無絲打畀鬼仔媾/拍拖經歷？

睇到一個英國生活 post 話巴打係英國媾女難，可以要搵返 Asian 先啱。

想知絲打角度係點？鬼仔媾你個經歷同係香港男有無唔同，拍拖相處上又係點？

【多圖慎入】簡單整合 攬鈔巴至今既成就！！！

你睇動物片會睇日本妹定鬼妹呀

眼界會開左 有時同佢講下香港d野
教下佢講廣東話 同佢一齊睇bob叔
都幾過癮
但作為一個每日沖兩次涼洗一次頭既人
覺得佢地真係好烏糟
夠膽死一兩個星期先洗一次頭
夜晚唔沖涼 係屋企著鞋周圍踩
頂佢唔順

喺香港都係咁?

我女朋友日日沖涼
只不過係日頭沖, 唔同香港人夜晚沖

唔會太控制你 尊重你嘅諗法
諗野比較正面
做野慢
主動幫手做家務 佢買餸我煮飯
諗諗下都唔覺有咩分別
其實咪又係男人一個，對得耐就唔覺佢係鬼仔，因為已經比我同化左
睇星爺嘅戲都識笑到仆街

我有

利申：巴

點識到?